我係被捕兩位手足既朋友

冼志恆同陳浩俊
暫時搵左吳展邦律師
請問我仲有咩可以做？

推

急

救人

幫推

屋企

from tg

星火? 幫推

聯絡佢哋屋企？
利申唔識

幫佢地屋企執野

籌定保釋金

agger

打電話比律師未？

push

聯絡屋企 執野！唔該！

掉晒佢屋企啲野
搬走部電腦

清屋企啲野 電腦 個啲

佢屋企有電腦既幫佢keep先

屋企要大掃除

wtf

揾星火
唔好612

pushhhh

叫埋屋企人

快啲搵人上佢地屋企清野

去佢地屋企
拎晒D電腦同電子野去你屋企

去佢地屋企執野 快

一位手足冇父母 只得細佬 但細佬係荷蘭宿舍住緊
我去緊另一位手足屋企通知佢屋企人

攞走部腦

如果入到佢地social media ac幫佢地del哂佢，同埋幫佢地執屋

大掃除

放去一個完全無風險既朋友屋企

清屋企，搬電腦走去你屋企，清文具

快 通知家人

班狗會唔會西到爆門

搬電腦搬得乾淨d,連電線mon都拎走埋

伍展邦律師？

去佢地屋企.....

樓主自己唔好去認頭
有咩手續、保釋搵低風險既朋友去搞

電腦
log out哂所有ac

星火

或者其他手足幫手post有用既電話同資料

聯絡佢地屋企人之後
你直接keep住佢地兩個人既電腦
記得同佢地屋企人夾口供話電腦壞左掉左之類

所以要快 班狗最快都聽日

仲有個啲fb ig 個啲Ac 如果有講過發夢個啲嘢
睇下可唔可以del 埋佢

幫佢執屋
有d過期既物品/標語/單張就快手扔晒佢
你借俾佢嘅電子產品就拎返走
聯絡晒佢所有朋友 講過d廢話既話就del晒佢 whatsapp 同tg 都有得係雙方電話上刪除

清屋企

俾兩位的身份証no. 俾律師
上兩位屋企執走電腦 iPad 電話 gear etc

呢度講發夢D野又有冇得修改同刪除？？

另外想問 有個手足係現場漏低左銀包
可以點做？報失？

98190979

推 搵佢地家人 清屋

你keep住先 睇下有無咩方法知係乜水
例如學生證 八達通之類

踢晒出group 清晒group chat, 拎走所有gear同電子野，電腦拎走，連電線同mon同滑鼠

記得

重要，如果可以del fb, tg

一定會

正解，快d 打比手足屋企人，執屋，搵星火

搵連仔

屌樓主係咪曲線爆手足資料。。。
冇人想知啊，搵咗律師就問律師啦。

認你老母臭閪
你老母日日含撚做臭雞

我有個朋友發夢跌左啊 驚佢比人搵上門

Hard disc
gear
文宣野

有搜查令就爆得，但我估最快都聽日。

今晚好上去搬電腦
AC可以慢慢DEL

你保管住先。有咩公司卡學生證就考慮直接俾嗰啲機構，睇下有冇失主卡片，有就可以聯絡。

我真係唔信你喺佢地朋友 唔好扮老友
如果你真係佢朋友 佢地屋企要清潔一下
所有電腦電話ipad嗰d 佢唔用你拎去用又好乜柒都好
充電線果d都唔好留 唔係拎走部機做乜
電腦放耐左 枱面有麈都抺啦
總之我真係唔信佢地係你朋友 你地連登仔都唔好信

提家人做大掃除，可能之前有殘留 tg

通知家人
幫手執屋

48小時去文錦渡執骨

另外開post講
1.個銀包係點
2.發夢果陣夢見係邊
3.係夢入面可以點搵你

係成個袋跌左

不割蓆、不譴責、不篤灰

先做大掃除，真係被狗拎走都唔知你幾點跌，冷靜

屌你老母

Push

搵律師搵屋企人，叫佢扔曬d電腦同衫先

不過現場捉到基本上走唔甩

係真定係改圖? 如果係真, 一定係核彈, 要比傳媒外媒!

你去母副骨比人起左出黎呀，去執啦，再唔執比狗擔走喇

伍展邦出名仆街，人血漫頭
之前有post講過

樓主
兩位手足前途靠你
唔知講咩好
唔敢擔保會救到佢地 會嬴依場仗

當務之急！

通知佢地屋企人要小心 最好執走電腦

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

幫你推

打比佢地屋企人 話如果有狗搜屋要講佢地D電腦唔係佢地嘅

重點!!!!!!!!!執屋
暴力破壞hdd

幫你條仆街冚家富貴執？

梗係唔係啦係幫佢

Dump左佢啦！ 一係擺其他人親戚屋企
最好dump曬黑衫黑褲 唔知佢平時著咩出現過

坐十年又一條好漢

犧牲才能人光復

推。

pish

執屋 清電腦
快!!!!!

喺啲狗上屋之前去清走電腦

有無咩重要谷, 同其他人講返聲

聽講警方會搵暴徒機密野

電腦 / 電話 / gear / 聯絡資訊 / 平板

支持警察

你真係佢地朋友？
利申 識佢兩個

你啱 樓主望呢邊

721 811

同佢地父母聯絡
打爆曬harddisk同dum 發夢裝

Push
即刻執！

Whatspp 過咗時間冇得del 喎

幫推啊

電腦舊咗就無用架啦

清屋企嘢

清衣物鞋電腦電話

執屋！

喂今日你班狗出哂嚟喎
返返狗屋幫林病奶西啦

屌你老母 收皮啦

叫身邊其他朋友清data!!!

全部電子野、發夢衫都要清理

佢地屋企好污糟
係咪好似借咗樓主部電腦又未還
拎番自己部腦啦樓主

佢比啲無證狗捉架wo 告乜撚？
比人打就難免啦 問定佢有咩傷先啊

仆街狗

up

你全家都就死
仲唔揾定山地？

大佬呀 有啲衞生意識啦 唔好成日要屋企人執屋 你身為朋友都幫手啦

繼續跟進

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

打掃家屋，電子產品送走

請轉搵星火

暫時得知 陳浩俊已有律師聯絡
亦通知晒兩位手足屋企人

我絕對唔係警察 只係心急幫佢地

點解咁失策。當時咩環境

唔該哂巴打
有消息可以既話話麻煩update下

記得我無嘢講。

唔好搵呢個
秋後收你錢收到佢手軟
搵返本民前

轉星火

真心，一定要

唔好爆細節，要預會查屋

多謝咁多位手足
光復香港 時代革命

唔該巴打

留tg